獌對鏝，睇得最開心既係咪猁迷？

鏝贏又可以笑柒獌
獌贏或者打和又可以輕鬆拎冠
猁或成最大贏家